[角色扮演] 當你係蟲泰或黃洋達, 知道當時既處境, 你都會退出社運

15萬支持者
有14.9萬只會嘴遁, 係想熱血公民幫佢地搞革命
只有大約1000人真係肯為熱血公民上刀山落, 落油鑊
當選前日日主張勇武抗爭既蟲泰或黃洋達
知道當時既處境, 仲唔拿拿林退出社運呀?
因為真係應承D選民勇武抗爭起上黎
送頭既係自己, 入冊既係自己

而唔撚知道本土派處境, 仲好似愛麗絲咁夢遊緊仙境既郁民又迫鳩佢地搞社運
你係佢地都會選擇分裂

用鮮血幫班有錢佬阻止逃犯條例，然後繼續比有錢佬每日迫害

不了

熱血唔係本土派，此post已完
佢地最威就係射馬紙真係好撚勇武

真本土派都唔算本土派
咁邊D人先係本土派?
白兵都話啦
只有熱血公民, 城邦派同普羅先係真本土
參加過初選既全撚部都係假本土, 真泛民

想侮辱泰博 躝屍趌路啦!

飯粉每次想攻擊本土派就攞熱狗嚟講

白痴選民你好

又綁埋一齊

次次都呢招

唔撚係要串柒你
由頭到尾本土派就得城邦, 熱血, 普羅
已經講撚到明分裂
點撚樣綁埋一齊?

白兵同郁民係你老豆?

智力門檻50
終明點解鄭松泰個個post要加智力門檻，佢班fans真係無腦

本來以為熱血公民係暗共 但後尾先發現誤會晒佢地
根本係明奶

然而佢哋選擇咗出賣手足投共